香港人，你地係咪已經原諒晒黑警啦？

原諒晒
黑警死全家不是口號

黑警係我地仇人

一世都唔撚會原諒

曱甴近平

一家要鞭黑警屍

黑警日日鬧事

永遠都唔會忘記

全能部要死， 仔女老婆要做雞